遲D暑假要去泰國Intern

來緊暑sem去布吉嘅酒店坐intern

有咩注意

"坐"intern
普通話拼音撚

沒有